裸照外洩

我發生左件事唔知點處理
前2日發生！我系交友apps識左個男仔，佢叫我send 個樣同裸照比佢，我分開send左比佢。
之後佢系甘叫我出黎，我唔想出，就應成話遲啲晚上先。但之後我話我唔想出住，佢覺得我玩緊佢，就威脅我話會擺我啲相上網。
請問我可以點做？

post上黎研下先

叫你sd就sd，叻女
報警啦

支持你呀

飲油啦重問

叻女

系你老母
甘你老母
成你老母

btw報驚啦

比祼照黎睇睇先

男人老狗唔驚啦

千祈唔好出
你出仲危險
食硬你

一係即刻delete晒所有佢接觸到你的方法 扮冇發生
一係報警
以後唔好咁蠢

樓主身材好正，上次出黎網聚成場麻甩都扯到恆。
今次裸照流出好擔心樓主舌底

飲油啦

一係你返5p
一係你先發制人 自已post上嚟先

G怕咩裸照比人擺上網

絲打 我幫你報左驚啦 唔洗擔心呀

飲左油就冇事了

JM巧慘

肥仔波怕咩

自己係連登流出左先，佢再威脅妳都無用

起底功能真係好實用

飲